求兩張 任何日子 任何位既2連

有無巴絲做下好心

Tg :

比張黃洋達你好無

講漏左要黃子華 sorry

熱狗不了

最重要個樣唔講

黃洋達比黃子華好，點解唔接受？

無乜唔好 係個樣唔討好

推

再推